反送中將會失敗既原因

反送中將會失敗既原因

1)失去焦點 => 5大訴告變左仇警
原本針對中共, 建制, 政府,變左攻擊警察

2)行動過多, 欠缺聚焦, 一日兩場遊行示威, 七日三四場示威.
人始終體力有限, 亦變得人手不足,給人感覺無人支持.
減遊行示威七日一場. 讓示威者冷靜休息, 市民整理思考,政府歪理.

依家政府係想快刀斬亂麻. 拖長行動,keep 住人氣, 明顯不利政府目的.

3)過度激進,欠缺理知同理性,

人民接唔接受,始終係民主運動成敗關鍵.
人民唔接受過度激進,或驚左過度激行為,
變得普通示威人數大減.令運動失敗.

4) 雨傘運動失敗,係本質鳩佔道路,
影響普通市民日常生活.出現群眾互鬥.
吾明白政府不介意,你地影響社會安寧,
更介意不表自己權力絕對性.
反送中亦出現, 鳩勇武, 影響普通市民日常生活.
以為社會不安寧,可以迫政府, 事實政府唔介意你地,在香港境內攪事.

remarks:
依家係時候停一停, 想一想之後行動.
聚焦在5大訴求.特別撤回呢個政府大話.
另外係米要暫時, 停止所有勇武??

明顯過度勇武, 開始失去左民心.
另外過度勇武令社會不安寧, 不但迫唔到政府,甚至正是政府希望你地會去做.
取回民心, 延長運動持續性, 係依家反送中活動不敗關鍵.

反送中活動,不要著眼現在, 要著眼十一,七十周年時仲可唔可以keep 到人氣.
中共心目中係面子大過天, 人民只係地底泥.

認同第2點
太密,手足支力
認同第4點部分
影響到其他人,變相配合正苦群眾互屌局面

1)失去焦點 => 5大訴告變左仇警
原本針對中共, 建制, 政府,變左攻擊警察

5大訴告始終係重點. 重點係其中3個根本係容易做到,
政府點都唔去做因此而失民心.
令中間派都來圍小政府.
依家行動明顯集中在警察. 變相令激進派變得仇警.

仲有呢張相可直接KO 777大話.
代表佢係無信用既特首

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

仇警呢樣真係大問題
明白黑警做左好多衰野, 前線恨之入骨好正常
但咁樣正正係俾政府轉移左焦點

我覺得 [林鄭下台] 呢句口號係必需出現返
雖然林鄭下唔下台唔重要
但係可以令大家有返個目標, 對準返個政權